【佢竟然係西環黨】任志剛出任林鄭競選團隊資深顧問

【Now新聞台】前金管局總裁任志剛出任林鄭月娥競選團隊的資深顧問。
任志剛到林鄭月娥的競選辦，林鄭月娥與競選辦主任陳智思到場迎接並安排傳媒拍攝。
任志剛指，雙方已經就多個經濟範疇有溝通，他讚揚林鄭月娥有心有力，有領導才能，是行政長官的最佳人選。

等睇成報改圖

連佢咁嘅人物都。。。。真係估唔到，仲要押重注， 浮埋水面

上次佢押唐唐

因為689咁多年，都刻意迴避同香港本地大粒佬結交。而且梁振英最初出嚟選呼聲好低，但之後的手段真係撚到唐大少狗咁